# Got Proyect

Abrir cada proyecto en nuestro editor o IDE de preferencia.
ejecutar en un terminal "npm i" para la instalacion de dependencias y posteriormente 
npm start en cada proyecto para levantar y probar.
Saludos!!!
